而家天氣好似就入秋咁

覺唔覺

中午好猛太陽ｗｏｒ

覺 仲有d秋天先有嘅味

無咁濕，即刻舒服好多

食埋五月糭 你就知